{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_079869",
        "source": "도서",
        "writer": "노애리",
        "ISBN_ISNN": "9788997686926",
        "version": "초판 1쇄",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'한국인이 좋아하는 도시락'",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2018-03-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "사태장육"
    },
    "text": "豚肉(事態)600gを準備します。そして大根を1/2個と玉ねぎも1/2つに切っておきます。大破1本,ニンニク6個、生姜5gも細かく刻んでおきます。鍋に大根、たまねぎ、ねぎ、にんにく、しょうが、丁香、トンフチュ、水を入れて沸かします。そして豚肉をひもで縛り、熱湯に留めて洗い流すと準備が完了されます。汁が半分に減ると、醤油と水あめを入れて差して煮ます。汁が1カップぐらい残るまで煮た後、肉は取り返すて冷やしてスープは裏ごしします。そしてスープに唐辛子油と水澱粉を入れて沸かしてソースを作り出します。ゴマの葉や玉ネギを千切りにして水に留めて水気を切って、直接も洗って水気を切った後に肉を切って野菜と一緒に器に盛ってソースをかけて仕上げます。もうおいしい豚肉わかめスープが完成されました。始めてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "何グラムの豚肉を使用しますか？",
            "answer": "豚肉(事態)600gを準備します。"
        },
        {
            "question": "大根は何個使いますか？",
            "answer": "大根を1/2個使用します。"
        },
        {
            "question": "玉ねぎは何個使いますか？",
            "answer": "玉ねぎも1/2つ使用します。"
        },
        {
            "question": "どのように材料を切りますか？",
            "answer": "大根を1/2個と玉ねぎを1/2つに切ります。"
        },
        {
            "question": "にんにくと生姜はどのように刻みますか？",
            "answer": "ニンニク6個と生姜5gを細かく刻んでおきます。"
        },
        {
            "question": "何を使って鍋に入れますか？",
            "answer": "鍋に大根、たまねぎ、ねぎ、にんにく、しょうが、丁香、トンフチュ、水を入れます。"
        },
        {
            "question": "豚肉はどのように準備しますか？",
            "answer": "豚肉をひもで縛り、熱湯に留めて洗い流します。"
        },
        {
            "question": "どのように煮ますか？",
            "answer": "汁が半分に減ると、醤油と水あめを入れて差して煮ます。"
        },
        {
            "question": "どのようにスープを仕上げますか？",
            "answer": "汁が1カップぐらい残るまで煮た後、肉は取り出して冷やし、スープは裏ごししてソースを作ります。"
        },
        {
            "question": "どのようなソースを作りますか？",
            "answer": "スープに唐辛子油と水澱粉を入れて沸かしてソースを作ります。"
        },
        {
            "question": "どのように盛り付けますか？",
            "answer": "ゴマの葉や玉ネギを千切りにして水に留めて水気を切り、直接も洗って水気を切った後に肉を切って野菜と一緒に器に盛り付け、ソースをかけて仕上げます。"
        },
        {
            "question": "この豚肉わかめスープはどのように味付けされますか？",
            "answer": "醤油と水あめを使用して煮込みます。"
        },
        {
            "question": "この豚肉わかめスープはどのような風味がありますか？",
            "answer": "豚肉の旨味と野菜の甘さが感じられるスープです。"
        },
        {
            "question": "この豚肉わかめスープはどのように食べますか？",
            "answer": "スープに具材を入れて一緒に食べるか、スープをかけて食べることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 255,
        "QA": 456
    }
}